【I/A] 有無人玩大航海 Utopia?

大航海 Utopia

IOS同AN分開服既

點download

玩緊ios
雖然網易整 但終於有啲似樣
有少少玩緊ol 既感覺

我日本app store download咋

佢講緊咩，唔比我入

「download 失敗」

咁點攪，要開個日本play store？

Ios同an無得一齊玩

lm

啱啱開始玩

其實姐係網易隻大航海之路
抄左幾多大航海時代元素
但都係不停農跑商 日任 船種類太少
玩兩下懷念下ok 咪課金

呢間代理都幾鳩
月尾執左台服就開日服

都係當重溫下大航海咁